有無人識得用WORD 求救

有無人識得點用word好像這份表格在右邊打直打oscm18a 那一行字 急問thx

急問

文字方塊